有冇人成日會諗自己點死？

細個已經開始
例如俾老師針對，會諗係學校天台跳落後，死係佢面前
大個有時會諗定萬一自己唔知醒/唔記得番工番學
就索性碌落樓梯/整傷自己，之後睇急症入院
有時搭飛機，過馬路
又會幻想自己墜機，俾車撞

利申：冇情緒病 自殺傾向，冇嘗試過

我
利申有情緒病同自殺傾向不過未睇醫生

我成日諗自己夠仆街

所以會好長命

只有好人/天才先會英年早逝

不了 諗呢啲會覺得痛